有無人覺得GME好似呢一場戲咁?

認同
ON9 完全唔同

而家變咗「人人都係方進新」

推呀
百年一遇